得啦ok啦

我哋個bingo game 25格全部tick曬佢啦